當買個保險，唔該聽日叫身邊既人兌美金開離岸戶口

奶共藍絲就串柒佢
唔係話祖國好強大既咩
你換美金係咪唔信任祖

銀行嘅話唔係咁易開

唔夠錢開離岸點算好

最簡單：firstrade

已換美元，但我要過埋下星期先轉得走啲錢
一定要走得切資

但喺另一個POST見到有人話FD個戶口低過$25000
張DEBIT CARD就會用唔到 其實係咩玩法

想知 sc international而家係咪仲開到debit card? 定已經冇晒

如果你係講Charles Schwab
好似話用香港地址開冇debit card

係呀，咁